To cctai:泛民都支持嘅任嘉兒區議員都屌龍門難食，究竟佢係熱狗、五毛、打手定pr公司？

一定又係五毛熱狗pr 公司派黎攻擊宇宙唯一黃到金嘅龍門

班打手唔敢覆啦

比負皮交數算

樓主咁樣 cctai班人唔會入來
佢地只係識恰細蚊仔

可能有d cctai ching 有天氣狗咁嘅勇氣入黎

任議員唔係俾啲打手屌鳩佢分化，話佢唔識自我審查咩？

龍門其實有冇考慮過換咗廚房班友

一定又收咗錢

自己人來 點會換

我覺得啲客睇撚到廚房入面嘅design都夠膽擔著支煙煮嘢食係幾犀鳩利

搵緊唱美金大生意，點會換

Cctai aka 黃絲係食理念，你識咩

搵個打手入黎答啦，齋比負皮就走

又有件個個cm 留低負皮就走

係

其實唔明佢諗咩

佢有錢點解唔直接d問蕭生點煮/買經營權

佢開餐廳都係為錢者

咁簡單直接既路唔做

佢見人地時代排晒長龍同價錢唔知咩感受

真係服撚咗班傻閪仲喺度講匯率

點解唔可以龍門真係難食⋯？

龍門狗入黎反駁未

唔知仲以為龍門做分子料理

仲喺你舊post講緊龍門蝕著用港紙同你班蟻民收美金啊

依個直接駁唔到，屈熱狗五毛都唔得